% !TEX root = ./thesis.tex
% !TEX spellcheck = de-DE
% !TeX encoding = UTF-8
\begin{titlepage}

\titlehead{%
\begin{center}
{\Large Freie Universiät Berlin} \\[1ex]	
\thethesistype ~\ifcurrentbaselanguage{English}{at the Institute for Computer Science at the Freie Universität Berlin}%
{am Institut für Informatik an der Freien Universität Berlin} \\[1ex]
\theinstitute
\end{center}
\vspace{6em}
}

\title{%
\thethesistitle \\[2em]
}

\author{
{\emph{\normalsize \thestudentname}}\\
{\normalsize \thestudentnumber}\\
{\normalsize \thestudentmail}\\[2em]
{\normalsize \ifcurrentbaselanguage{English}{Reviewer}{Erstgutachter}: \thereviewerone} \\
{\normalsize \ifcurrentbaselanguage{English}{Second reviewer}{Zweitgutachter}: \thereviewertwo} \\
{\normalsize \ifcurrentbaselanguage{English}{Advisor}{Betreuer}: \theadvisorone}
}
\vspace{6em}
\date{\normalsize Berlin, <Datum>}

\uppertitleback{Freie Universität Berlin\\ Institut für Informatik\\ Takustr. 9\\ 14195 Berlin}

\maketitle 
\end{titlepage}